美國國會擬提供 10 億美元，幫助電信公司更換替代華為裝置

美國國會擬提供 10 億美元，幫助電信公司更換替代華為裝置

美國國會眾議院公開了一項新的法案，將為中小型和偏遠地區的電信通訊公司提供 10 億美元的支持，用於替代這些電信公司通訊網路服務中的華為裝置，以保證美國的通信網路不會受到外國政府的惡意攻擊，該方案將會在 2019 年 9 月 27 日進行聽證。

華為是全球最大通信網路裝置製造商，在美國市場的合作夥伴主要是中小型電信公司，後者與華為合作的核心因素是成本，由於美國政府對華為出台了一系列限制措施，美國的中小型運營不得不尋找其他合作夥伴。大約有十幾家與華為合作的美國偏遠地區電信公司正在與愛立信、諾基亞進行溝通，更換通訊網路中的華為產品。

美國國會眾議院擬出台新規，為更換華為產品的通信運營商提供資金支持，總額大約為 10 億美元，立法者認為中國通信廠商的產品對國家資訊安全構成了威脅。該法案已經獲得了眾議院兩黨的支持，後續將展開聽證。眾議院能源和商業委員會的議員代表在聲明中稱，該法案將幫助偏遠地區和中小型電信公司拆除存在風險的網路裝置，更換安全的產品，保護美國通信網路安全。同時該法案還禁止任何機構使用政府支持的資金購買對國家安全構成威脅的產品和服務，聯邦通信委員會必須為電信公司更換供應商、調整網路服務提供資金支持。

美國國會參議院在 2019 年 7 月也通過了一項類似的法案，為更換華為產品的電信公司提供 7 億美元資金。

美國農村無線通信協議的報告顯示，在該協會的成員機構中，大約有 25% 的公司運營的網路中使用了華為、中興的通信裝置，更換供應商和升級網路大約需要花費 8 億到 10 億美元。

美帝

香港人全力支持

我出500蚊

毅進星一百

哇屌

一早應該咁做啦
歐洲快d跟機

試著說「中國」
不要說「大陸」、「內地」
世上冇一個國家叫大陸/內地

好彩呢個世界仲有美帝呢最後一道牆
屌老共好似癌細胞咁侵蝕全世界

應該認定華為為非法組織。
沒收其國外資產丶技術

另外Wechat, Weibo禁止在各國使用
Twitter丶Facebook大力反支共

會唔會變咗「純台灣製造」嘅美國牌子產品？

其實美國有咁高科技點會防唔到華為既安全問題

支國係最狡滑，最信唔過
道高一尺魔高一丈

10億
加多少少關稅就返咗嚟

揼本

推

期待 +x哥一家人都唔用華為